Projet Angular : -> composant user ( module routing ) CRUD
- Lister les users -> bouton supprimer
- formulaire d'ajout ( Passage de donnés à travers les routes ) 

Services qui vont relier le projet angular au projet nodeJS

Projet NodeJS | GraphQL:
Docker -> Serveur

Module GraphQL ( playground ) -> shéma ( resolvers -> JS ) 
Query getUser -> User Resolver.js / -> ListeUser

Routes
/ Users -> listeUsers
/ Users / Add -> Ajout
               / Delete / id -> supp
               / Update / id -> update
Model User
Mongoose -> MongoDB
Créer une stack docker , avec un server nodejs et mongoDB
Installe tous les modules secondaires , graphQL , les routes , créer tes modules
Tu fais tes shémas
Puis en dernier le front angular

----------------------------------------------------

docker-compose
- node
- mongo
- mongoexpress / adminer



démarrer un serveur nodejs
- connnexion à la BDD



Installe les modules GQL
- utiliser apollo
- playground



Création des models (mongoose)
Création des schéma GQL (types, inputs, queries, mutations)